[
    {
        "randomId": 22
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abarezi babiri bahuriye mu iriba",
            "option_1": "Urufunzo",
            "option_2": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_3": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_4": "Igishyimbo cy'umutura",
            "correct_answer": "Inshunzi z'amata mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gaturutse ikuzimu gashyushye",
            "option_1": "Akana n'insina",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Akana n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nahinze umurima utagira ikiyorero",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ibirayi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Inuma ku ishaka",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati \"Jyiii!\", kati \"izibukire!\"",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_4": "Igishyimbo cy'umutura",
            "correct_answer": "Igishyimbo cy'umutura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Jya Ruhushi imbere tujye gukwa nyina w'urwumvu",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    }
]